一個人講嘢悶其實好輸蝕

無論係感情上定係社交方面 講嘢好悶已經輸曬
錯失好多機會

悶還悶
講好過唔講
呢個社會
無論你鍾唔鍾意都好
點都要應酬一兩句
點都要埋堆
可以假
可以敷衍
細個粒聲唔出人地讚你乖
人大左就話你串

等我送俾大家幾句說話，講野悶唔悶無所謂的，天生既，唔通巧言令色係好事嗎？孔子都同你講「禦人以口給，屢憎於人。不知其人，焉用佞？」
我個人覺得講野悶唔悶唔重要，最緊要口齒表達得清楚，咁樣既話你擔心既只有一樣野，就係你既內涵。如果一個人有品德有內涵，即使係啞既都唔會輸蝕